打夠飛機啦 覺得柒警會無人請的人好天真

出下街睇下幾多中資企 舔共企業啦
佢地出去同人講我係柒警其中一個 即請添呀
這是現實政治

打夠飛機就睇下有咩議員追緊柒警欠薪
唔好沉溺係自己的幻想世界

啲公司同佢地有親咩咪又係人工夠低先請
你估啲中資真係同你講義氣咩

其實做公務員都得啦
如果你話佢哋有案底可應3做唔到，仁3家陣個政府係無法無天架

D革職警，唔少會去做保鏢。

大把保安公司請

主任級

做返老本行，做黑社會

2個幫辦就實有後路
另外5個散仔就…………

點會無安家費

我都諗唔到,又唔係咩大人物,做生意要拉關係都唔會搵佢地啦
陣間請左後,工作上有咩拗撬咪仲撚煩,我就唔信會因為佢地坐完而特登請佢地

你乜水呀小朋友

撐黑警夠無著數啦 咪又有人真心撐

講嘢前用下個豬閪腦啦

唔撚洗驚啦 有一哥照著

又唔係咩前一哥 垃圾散仔 請佢老鼠咩

我唔覺得請番佢地會有咩著數
風光時咪有人脈囉 講到好似大家兄弟咁
落難時候又有幾多人會幫你執手尾呀

如果2年後仲有人記得
一定會有人請

口講同請佢做野兩回事啦 要出糧架大佬
你叫班撐警撚拎個錢出黎 睬你都傻啦

你都百痴，用腦諗下啦，請來把撚呀?
乜都唔識

意識上鼓勵
到時應該登大字話請左

根本係仲正，保安主管，唔使咁辛苦

大把人當佢哋俠義之士
點會兜踎呀

從商嘅有邊個唔係為錢

而柒警只係一件政治工具

我唔信請幾條廢柴可以奶到共